啱啱同牙直食飯，佢話要學新條茜咁拉鏈剩係拉一半

=.=

高汁過尾油啲膠post少少
2/10

佢嗰啲係fb貼文

褲鏈？

叫小妹？

55

唔同級數=,=
唔好學